其實何狗算唔算係罪魁禍首之一

何狗係721將呢場運動推到另一個層次
但呢一刻佢仲不停撩事鬥非
我地有咩可令佢收皮

小嘍囉一隻
背後係中聯辦

正確